官宣：卡蘇拿轉戰中東

如果依家返阿仙奴，我都仲覺得佢可以有貨交到出黎

中東好過中國

祝卡叔去到中東一切順利
阿仙奴大門隨時為你打開
Cazorla+Xavi
Cazorla+Arteta

幾錢周薪？

Unai Emery joins Arsenal: Santi Cazorla quits and joins Villarreal.

Unai Emery agrees to join Villarreal: Santi Cazorla declines to renew his contract.

He literally would rather retire than play for Unai Emery.

愛蛇

咪盞又傷過

差d連隻腳都切埋
行個好心放過佢啦

佢心繫阿記wo
話想返去做總監

阿狗真係乞衣嚟

總監head住達蛇

會比車狗踢斷腳

上面話落場

會唔會出年沙維走去教巴塞，佢就接沙維棒教艾薩德

咁就真係放過佢啦
踢下養生波好過

跟埋沙維去巴塞又得既姐
卡叔未有教練牌

35歲卡叔西甲撚狗

沙維又碌人情卡叫D同鄉去佢隊波

35歲
頂級聯賽
11球10助
絕對唔係為踢而踢唔讓位個d老野

虐老咩 放過咗佢啦...

35仲使到雙十

大家fd底